有冇人會係屋企種蔥?

煮野唔係成日用
但係有時要用到蔥又冇係手
而家街市D菜檔好撚串唔會淨賣蔥一定要買其他野先肯搭俾你

有
新鮮摘新鮮食香勁多
不過除非真係好少煮飯
否則種好多先夠

近排用紅蔥頭黎種

落泥種用就咁用水種?

有， 新鮮又就手

泥，用水易浸爛個頭

我兩樣都有，但用泥係生得好啲